有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (380)

Cow前cow後兩個樣

心感覺痛
腦先感覺到煩惱

有

佢無法預料

我都好心煩
你聽朝駛唔駛早起架

聆聽一些正能量的歌曲
Eg 任我行

咁希望你忘憂
快d訓覺啦

係咩

🔞

唔會發惡夢既

惡夢成真 我拿手

我就最叻發d ff夢

發夢好難

夜了大家好

要發夢先美好

要

正能量既歌都要岩feel岩主題既
任我行唔係好岩依家聽

係俊明哥你

兩樣都做晒埋
訓著左一兩下突發醒返

挨得過嘅

準備啪藥訓算了

你喜歡啦

明明返屋企個陣好眼訓但而家訓唔著
聽日要早起身

希巴呢排好似巧灰喎

不

不嬲

睇落係 我第一個屌字俾左佢

應該整個灰機排行榜ma

聽朝開市 仲唔訓

邊個係榜首

應該係手巴

唔識灰下就不是人了
最慘係訓唔到教

ㄟ( ▔, ▔ )ㄏ

(´・ω・｀)

←_← →_→

但都唔洗去到首位嘅

╭(╯ε╰)╮

╮(╯_╰)╭

(´・ω・)

(ง •_•)ง,加油

鬥灰有咩意思

唯有冇咁灰lor

Arm

心塞(´-ωก`)

唔明。。

￣﹃￣

訓啦你 唔好諗野

鬥慘d fd

(´▽｀)ノ♪

啪左藥了
藥力到自然訓到

(ノ｀⊿´)ノ

( •̥́ ˍ •̀ू )

ching你好得閒
返緊夜？

難道有人灰過自己 自己會感覺到無咁灰嗎

唔會
但會有少少動力面對

白瓜子?

依個啪得多會夢遊
我老豆食得多依家成日都夢遊

瞓唔到

咁岩呀
我就黎打算唔訓等朝早返學算

倒數...瞓
冇人明

有本錢

做唔到依樣野

Yes

我一定要瞓

夢遊唔知
但失憶 迷迷糊糊就會

唔大幫助就唔好食多lor

我成日發夢

我都想

再灰都好
你未一樣要面對
你聽完人講
你就覺得自己既事相比之下其實還好
但我明其實都係會灰

可以圍爐

搵你男友咪得lor

得到同樣快樂
彼此亦有沮喪

呃細路就得
人地既事還人地既事
我既事還我既事架嘛
鬥灰鬥慘無意思 仲好似更加唔尊重人地情緒咁

波爺

藥力到未

有冇試過睇野無顏色

係

我係咁
而且屋企爆過好幾單事
我差d連日本都黎唔到
最後未又係咁
但相比我fd我真係覺得我既好小事

如果佢對我好d
我就唔駛ff發好夢啦

未完全係，不過試過有自帶filter

未

好葡萄
點先搵到女朋友

聽親都係唔好 想聽好野

仲要係隨身帶住

幾浪漫

我都期待同大家分享d好野
再俾多d希望！

不想半秒分離

時候到自然會遇到啦

日本牛飯開24小時

我由出世等到而家

好

你講得岩的
我個人都係慣左放負 應該樂觀d

聽日死啦?

就到啦咁！

再唔訓應該會

有無得發返個好夢？

咁快d訓！

好啊

冇 唔好妄想

訓唔著

你講架 下次聽

希望啦

咁訓lor

想要咩夢

廢毛

星期三放假 可以出街
有冇可以去邊既推介

熄登

拍幾耐

在此

香港上緊咩戲？

我飲緊

咁我應該會開返燈
然後諗去唔去食個牛飯

已經唔想妄想 但都發現係得個諗字

全日啊

又唔搵me

發得惡夢多就慣咖啦

毒魔
睇左lu

有咩update

等我

唔係一級爛咩

沒眼淚嘅

食

拍拖幾耐

好啦 咁我去食啦

寧願親口講 唔會係度講

悲傷留返喺人地睇唔到嘅時間

我要od了

太好 俊明好似訓左 咁就會夠精神聽日interview la

睡眠質素都好影響的

不可以

好的 自虐下

落左肚了

他啪了

凝望半空
依舊是那沒有半顆星星的夜空

加加油

想要相

最後無啪 唔想啪完唔見埋果半粒

反正講左人地都唔明

我唔敢食

反正悲傷有能力演變到唔需要理由

會傻

我見到貓頭鷹

唔講點知人明唔搞

沖廁所

Od安眠藥有閪用

真係冇用

啱嘅 都真係冇理由

不了 怕直頭整碎

我為訓教的

安眠藥有閪用

自己諗

唔記得俾張優惠劵個店員
少左個可樂餅

笑了

下次都會餓

明顯地你兩個off track左

個張野我次次去
次次都俾返張新既我
之前買飯盒
一次俾左三張我

食飽訓

唔覺 就算係 都沒差了 又到下個moment了

睡還是不睡

佢已經係做到唔理由理由既位置了

Ching可唔可以教下應該點識一個一齊上堂嘅女仔
有佢ig但唔知follow唔follow好

增肥了

回家睡

你不懂

四點

4點就不睡了

我懂

未回

你粒白瓜子仲未發效
你食左好長時間？

follow自己

是嗎

所以現在回去睡好了

是喔

食左好長時間你係問我食左幾耐
定岩岩幾點食

食左幾耐
係唔係長期食
屋企人有食開
所以知道白瓜子會愈食愈多
而且會變到唔食訓唔到
擔心先問問

食過兩次咁大把

勸你未咁依賴
見住屋企人由幾粒食到要一次10幾顆
仲要唔食訓唔到
老豆仲食到有夢遊
你當我靠嚇又好咩都好
btw咁點解你仲可以未訓

什麼呢

你老豆似有水路買

沒事

諗咩丫

就時有事

有水路都唔會話你知
都已經勸緊你唔好依賴

咁多執安眠藥

咁我要拎賓拎到

仲未訓你

加陣次上

你又未訓

未歸家

同埋諗住唔瞓啦 驚聽朝起唔到身返工

咁等你先歸家好了

真年青

點會

然後一齊訓?

D字好立體

未去到有effect咁就好了

同你瞓可以嗎

要幾多先會有

早知去搵你上天台

你唔會有的

野戰

Chill

為什麼

毛毛想戒酒

你唔會

420？

你永遠不會成功

諗緊好唔好od nicotine

為什麼唔會

雙人床來的

你可以慳返了

自己訓先夠大

大過我張床

how

E liquid

分啲黎得唔得

大隻

Share

上網好易買

孤寒

食d唔岩你的

我要考慮既原因 係因為雖然必死但唔係即死

我祈求屋企人唔好又鎖我門

過黎囉

過多3日我會幫自己做一個決定

你有鎖匙架嘛

咩決定

想做好耐既決定

鎖左真係會搵你

有計劃未

我七點半反共

未 個腦好亂 但我知道一定要做 而家訓唔著

落埋防盜鎖同鏈我真係要爆門先開到喔

同ex 分手一個禮拜 我提出 因為覺得佢冇心 和平分 block 左佢ig 日頭都好地地 夜晚岩岩又睇返同佢d msg 好掛住 好想見到佢 只想睇下佢過成點 手痕unblock 左佢 但又冇理由follow 返佢 有冇人點醒我

當我冇講過

我覺得 無論係咩方面既決定都好 都要親自落手落腳去用自己準備既方法 自己準備既工具 而唔係求其了事 要認真對待

叫醒佢地

為咩分 on9

七點半你屋企醒未

瞓公園

岩 會親手準備

執屍

應該未

佢自己話淡 我做個了斷

諗住準備啲咩

不要

文字

咁我直接送上門

你之前為咩愛佢 為佢唔淡

對上兩次都醒左啦

工具呢

你計劃行動前可摸耳食個飯

快

print出黎

我定位巴打

前日冇啊

比啲誠意手寫得唔得

我想搵你食

軟飯

手字樣衰

係都我講

習慣就好

寫整齊啲字無想像中咁難的 再唔係用格仔字 咁就可以保持每隻字差唔多大細
基本上比例一致都唔得難睇得去邊

多謝你，但20818年喇 我會整qr code比佢do黎睇

Why not both

拒絕習慣

好正能量

唔夠位收埋咁大張紙

不是的喔

但你個期係咪postpone左

咁又負呀?

無定期 做完手頭既野

D字飛去好鞋難禁
正能量就無關事了

小2個期係咪係做左了

個期

咩係咪係做左

毛毛敬請各位如果發現毛毛話要飲酒 請大大力屌

姐人過果佢set 女知個date

我會的

上笑我一路飲一路大大力屌你

你打緊咩

你飲酒我飲水

灌你飲

夠霸道 我鐘意

You are mine

一起身就見到推咁快

btw 各位早晨

早晨呀大家

天天早晨

啤啤

風

Bear 風 天天 早晨

牛牛早晨

返工途中
諗起一陣d工作量
已經眼神死

你諗下聽晚 感唔感覺到希望

陣間返工要做文書處理... 我唔想做我要玩酸呀

晨早流流又逼車

最大問題mtr 上唔到網

早 又要返工...

牛早

得一日半日 點會有希望

眼神死？～死魚眼？～

點會上唔到

早

美美早晨... 辛苦你啦 陣間唔好咁chur呀

多人用 收得差

好慢

頂 又夠鐘出門口

🖕🏻早

聽歌好過啦 咁多人嘅情況

就係諗起聽晚
今日要做多d
唔可以留聽日做((握拳

快到呢

聽晚會同你講咩呢

野 係做唔晒嘅 達到目標就夠

生命有希望

留少d聽日做咁
我想早d走呀，7點走都比人望
明明我地公司寫放5點半

就算聽日幾期待都好 都唔好博哂命做呀 野係無做完嘅一日㗎

騙局 見工一切都係騙局

冇錯
騙徒嘅手法真係層出不窮

入咗局 就任人魚肉

返學？

不！

語出驚人 嚇鬼死人

押韻

牛肉球係咪住喺 蒸籠？～

早啊豐
知道！希望今日唔會精神緊張

住係雪櫃

軟雪糕～

硬嘅 掟得死人

應該唔會掛...

固力果

一定係開心野

我最近都有轉工呢個諗法
就係明明話收6半
但每日平均8點走老細先唔會望你

我份工好令人精神緊張

可能...借錢

all 早s

無帶廁紙

搵啲時間放鬆自己啦 唔好令自己長期處於緊張狀態

拎埋年尾果一嚿先轉工啦

早 波波
辦大事？

手指之前傷咗個位而家開始甩皮 個感覺好核突

抹汗

反開

有啲工唔可以效鬆

咁嘅天氣都有汗

做邊行?

壓力

無記錯係sales

relax

來自上司

一鬆就....💩

去解決

括約肌

海

瑩娘娘

成日頭痛 必理痛當糖食

反皮～

環形～

返學遲大到

佢新年先出 然後到時我又差唔多一年

剩低三個月多啲 捱埋佢啦

mkt d fd

唔係阿

我有時都頭痛
但會盡量唔食咁多必理痛

早 波

半年咋

我指等到新年 拎埋嚿錢 先諗去與留

做到就嚟瞓著

只係坐係到對住電腦打字 打哂就可以扮工

訓左三粒鐘 又起身返工

唔好笑

我都笑唔出 大家都加油

我捱多三日就自由啦

都唔會
唔知要幾耐先可以回復正常心情呢

多謝，放心喎 我唔會自殺 大把野等住我去做

呃自己呃得太耐 而家要做返自己應該做既野 好唔慣

要過返d簡單生活

詩
早晨

鱷魚，咁多位 早晨

詩詩早晨

早晨

女人係咪對ex都好絕情？

本來沒有 不必強求

詩詩~

求屌醒定求睇法？
定純粹呻？

瑩

鱷魚貓神

今日嘅供奉呢

供奉我比你~

瘋狂搭過站

唔要你
要罐罐

純呻

我返學遲咗一個鐘

無曬罐罐 魚仔餅得唔得

你自己清楚就好
佢唔係咁愛你
你選擇留下
就預咗要受呢一切

搭回頭車又搭過站，依家搭緊回頭回頭車

拎去斬

點樣做到

想去佐敦，應該mk轉
然後油麻地先落
再搭到尖咀先識落車
CLS

過咗兩個站
我淨係試過觀塘去油塘
搭咗去牛頭角

今日個人onon99咁

好攰

希望捱到

叻

咁g持你！

鱷魚

早晨詩詩

呀美
早

鱷魚早晨

話唔定上天堂

多謝

蕃 早

話說我尋晚發夢夢到俾人謀殺

夢終歸都係夢

有無解夢大師

等消息

冇研究 幫你推一推

who

早bear bear

今日終於無夢見佢

早波波

廢老？～

上網有 .....夢見自己被謀殺，預示敵人正在策劃陰毛，意圖是打倒你.....唔怕好正常

good news

但係現實中要見佢

起碼潛意識唔會一直諗佢

從來沒有~從來都沒有 纏繞懈逅

啱 最近係咁搵返啲朋友傾計 麻醉下自己

你幾耐發一次夢？～

分散注意力

你愛上左牛肉球 希望佢做你英雄

先到先得

其實大家幾耐發一次夢？～我好耐都唔會

其實日日都會 差在記唔記得 我同你一樣都係唔會記得 所以以為冇發

牛肉球比劈仲有冇喼汁噴出嚟？～

佢哋兩個知唔知道？

因為牛係你心中係無敵嘅

哩啲就係好兄弟

快啲推走佢

我都係咁諗

推

唔係可以點介入

想太多

一推再推

我自爆得太多 我覺得好易估

那裡有敵人
禾刀唔知

今日有新劇場版上映咩

巧驚驚 放低太多心事了

我有隊獨立武裝組織

天人...

明上映一齊去睇?

天兵組織

定係莉古絲私人武裝部隊

己成過去 畀人發現都冇辦法

比人發現柒到核爆

prince..........

要發現一早發現咗 使等到今日？

你慘了

j到虛脫

因為你本身就冇乜朋友？

Condom shit

又到食飯時間

真係望都唔望

.....ok嗎?

真心唔多

真心唔多x2

真心唔多x4

真心唔多X5

那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

奇觀

抬頭又是十聲苦笑~

嘻嘻嘻嘻嘻...嘻嘻嘻嘻嘻

咁啱我 player又係播呢首

邊個嘉勳

不再問究竟不知曉~

咩野

其實邊個開po根本唔重要 大家都係咁吹水放低心事姐

殺死人的溫柔

其實之前你都開解過我 唔洗妄自菲薄

35幾左右掛

把聲好溫柔好有感情 唱功又勁

好易代入角色

fatfat

想飲珍奶
韓煙明，2018

抽唔中10k

我不要你代替他，我要的是你自身的微笑

carry 唔起

無事既，最多要一個人對抗佢隊軍隊者

元帥不易當

話口未完，佢支軍隊就出黎武力介入

星期一玩手指日常

感冒了

攞正牌叫bf照顧啦可以

+1

等我照顧詩姐

佢叫我飲暖水，發少d脾氣就會好
我屌你老母

後面果句好有挑釁性

小心身體

屌佢，唔好意思

....都好既 起碼佢應該開心

有冇真係試過屌佢老母?

開心過你

你都要保重

咁重咁肥 不了

佢望都唔望吓...我望到畀人發現

我講緊你對佢嘅回應

好辛苦

冇 我已讀不回

去睇醫生啦

痴漢

叫咗你唔好再冷親 唔係會變到好嚴重

她開心便好

下次反應快d

...畀人發現唔係問題，好多人都知

唔洗錢咩

你死左都要錢

佢知唔知

煲粥食 夜晚沖熱水涼 瞓時蓋多啲被 焗一身汗 睇下聽日會唔會好返啲

好多人都知 佢唔會唔知

咁我可能無乜存在感 ，但係我眼神咁熾熱 ，望完我都要回下氣先

唔知

咁熾熱嘅眼神 都感覺唔到 有蠱怪

想睇睇中醫 你覺得好唔好

開玩笑啫， 呢度可以畀我宣洩下
現實 佢唔會.....我呢類型

視符你身體本身
中醫重調和 冇咁快好返 但對身體影響冇咁大
西醫快 但有藥性會殘留身體

突然睇透曬

勁喎

睇透咩？

我同佢太相似
相似到我接受唔到佢做伴侶（一樣比唔到安全感對方）

睇開啲好

但點解可以咁多共同點 性格行事同我有7成似

竟然記得

點相似呢?

物以類聚

咳咳咳

No

諗野方式、性格、聽歌、食野

幾日前嘅事（好似 點會唔記得

識咗好耐？

玩命？

由最初識已經係

有幾多個分身

應該係性格相似 所以引起興趣

可能睇透左覺得同類相斥啦 反而想搵個有安全感嘅

好似佢自爆 我記住咗咁解
點知應咗我當日提醒佢嘅說話

最緊要都係講feel

依家先識驚？

病左頭脹腦昏 但係仲有成三課書要溫...

又一個病患者

你個表情「 」已經出賣咗你

講事實 第3個病咗

頭痛死啦

尸口中

屌

靠感覺嘅話 但日子一過 感覺漸淡 好多時候都會散

你諗多咗

疑心病

這感覺 已經不對 我努力 在挽回

Go!

唔係人人做到

你唔你去搵感覺咩

手巴都係用倉頡

正常事

坐左幾耐

其實唔好急, 急親好多時係生理需要

今日成日都坐

who？海？

在座各位多數都係

放下定放棄

放下感覺 放棄佢

未必相似 真係好了解?...佢可能好鐘意睇av 你呢? 佢可能好鐘意.....

朋友都當不成？

我搞緊python mix cpp 然後仲要兩個ABI version

唔係 只係立定決心唔再鍾意佢 劃清楚朋友界線

咁堅決? 真係考慮清楚?

好事嚟 咁快可以走出

我發現mix code真係一件好on9既事

唔夠啲人mix inconsistent schema咁on9

頂住

點樣可以快速搵到 40 萬

賣腎

點解要屌我 來吧

想繼續讀書 但係好貴

自己送上門啦

讀緊咩

終於落到地下...

去邊

其實都真係可以 聽日請左假

大大力射

屋企 但係用咗十幾分鐘落地下

Degree
Grad左想再讀

研究學位本地生免學費

讀梗ugc

乜係架咩？
邊度有講
我想讀嗰個應該無
我想讀JD

日日見又點 意志夠堅定就得

走著走著就散了

聽晚我同同事出去玩 可能唔上水

Long put hsi 24400

有女女?

兩個有仔嘅女

追佢地啦 你對手只有一個

有男有女嘅 唔好諗得咁複雜先

自私d講，明明係一直鐘意你，無理由唔知

淫亂派對

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

淫海

知又點

你唔講佢就算知都扮唔知啦

5 ...咁又係 ff 吓啫

今日搞乜咁塞車

好鐘意 好鐘意 好鐘意

Cyin

現實好殘酷 唔可以咁自私

講一千次就係...

唔自私 叫佢一齊ff

望住暗戀緊嘅女仔同嗰男仔有講有笑，真係好辛苦又自卑。

吓...得咩 ， 表示好震驚

自卑到只能暗戀

ff的

追咗po

依兩三日既..睇完好攰 隻眼要回下氣先

上水啦

放工未

放咗喇

爽 快啲食個dinner先啦

私下抱怨結果比人亂傳

個朋友無左又唔會話太可惜.但估唔到條友會SD返比當事人

好嚴重嘅事?

善意定惡意嘅先

講事實.只係收到風個FD講下我既問題,+小部份家事

我谷住條氣咪講返佢,條友自己係咁講個FD先

係估唔到會擺埋我留言比FD咁唔識做..我認自己衰左

惡意,但我自己係講返事實無腌吹

因為有D秘密比個FD認為係小事,講左出嚟

但我好介意

無亂作

輕抹這眼淚淡影 縱心智熟了 一再問究竟不知曉

舊日情若要走終須要走
愛與恨回望便笑笑善後
這結局如若未甘心 怎奈何你 沒法留

巧耐無見

個名

Lonely Christmas

六索點分散金融風險

講到好似中左病毒咁

我訓到訓唔着

高不成低不就 估一個字

用filter

眼前一黑filter ？

啲表演者都係唱英文 未有廣東歌

收工返緊屋企，準備3日後件事

可以呀，但抽唔中無左d動力
依家都做緊push up

100%成功嫁喎，無得唔成功，係之後件事會發展成點，不過我已經決定左，今次唔心軟

報mphil 好L煩

push up 上連登

我係。尼我依家依間聽

Master

Mla?

佢地好似啱啱做完live show 啦喎

原來呢個po d人咁就學歷

你講得啱

野雞學位都200幾人讀... cls

有兩隻

i大唔叫野雞啦 有資歷架構

港專果d

我估應該未必得，友情值太低

咁快約人

Okay wor 留邊晚

所向披靡 唔駛做

睇到會自卑

講出口嘅野 預左有兩個以上嘅人知道....

Hello

就咁話

聖誕前有project開 唔知抽唔抽到身

出到黎個個又型又索又有錢又高學歴，會自卑死

感覺上聖誕出街 會死人

本來我都想好行咁答
買債券黃金現金股票REIT
然後分地域性 中美日台歐
但係咁樣係發唔到達的
問得呢個問題 錢一定有限
要有限錢咁去做 不如贏盡佢
波幅愈大愈好
如果我買中隻100倍嘅股或者中左注期權
可以抵銷我99次嘅失誤
容錯率咁高之下 風險管理留返比有錢人同窮人啦

你知就好 講起都想打

煩到唔想執

會心酸

唔信你啊

All or nothing ？

留個tg俾我啦

我感覺上，會走，你有幾多個ball都係會走

報mphili of chemistry係咪一定要reference letter

咁係事實ma

依到好好

每當我博10倍我就會分6-7注左右去落
通常3-4注之前已經贏十倍
呢個係賭術 眼光另計

畀到我好多幻想

將本金分六七份然後投注？
咁真係投機範疇了

現實就不一樣

8至12粒波？一般都係咁架啦

Final Fantasy

一眼都無望過我

禮拜三先慢慢搞 煩到痴線之餘仲唔清唔楚

好經典，如放長長長假再玩

眼光 技術 心理質素 控制力 缺一不可
唔識嘅乖乖地買S&P/BRK

一千次說...可唔可以換一次...

好悶好悶好悶

鐘意我 鐘意我 鐘意我... 鐘意我 x 10^3

垃圾黎

幫大家推一推

光加熱就等於火 火加歌就等於我
若我與歌再加上你 溫度將提高更多